其實最撚慘係香港啲球迷

為左條傻仔笑到4點都冇得訓
聽朝仲要返工返學

真 7點又要起身

明明好撚眼訓
但又好撚好笑

6點起身，比kepa搞到醒返訓唔到

要返工返學帽學人睇波啦嘛